港鐵防範示威 主要地鐵站熄冷氣

收工經過幾個大轉車站都焗到hihi

加輯費又cut你冷氣

車費